# Chinese, Simplified translation of XML sitemap (7.x-2.6)
# Copyright (c) 2019 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XML sitemap (7.x-2.6)\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-08 04:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"
msgid "Pages"
msgstr "页面"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Totals"
msgstr "总数"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"
msgid "Priority"
msgstr "优先"
msgid "Last updated"
msgstr "最后更新"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Links"
msgstr "链接"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法恢复。"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Update"
msgstr "更新"
msgid "URL"
msgstr "网址"
msgid "Visible"
msgstr "可见"
msgid "Custom links"
msgstr "自定义链接"
msgid "Add custom link"
msgstr "添加自定义链接"
msgid "Edit custom link"
msgstr "编辑自定义链接"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"
msgid "Updated"
msgstr "已更新"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"
msgid "Update options"
msgstr "更新选项"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "Menu link"
msgstr "菜单链接"
msgid "Location"
msgstr "位置"
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇表"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"
msgid "Medium"
msgstr "中等"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"
msgid "Long"
msgstr "长"
msgid "Short"
msgstr "短"
msgid "Included"
msgstr "包括的"
msgid "Inclusion"
msgstr "包含"
msgid "Excluded"
msgstr "不包括的"
msgid "xmlsitemap"
msgstr "XML网站地图"
msgid "file system"
msgstr "文件系统"
msgid "Language neutral"
msgstr "不区分语种"
msgid "Available"
msgstr "可用"
msgid "Frontpage"
msgstr "首页"
msgid "Writable"
msgstr "可写的"
msgid "Last modification date"
msgstr "上传修改日期"
msgid "1.0"
msgstr "1.0"
msgid "0.9"
msgstr "0.9"
msgid "0.8"
msgstr "0.8"
msgid "0.7"
msgstr "0.7"
msgid "0.6"
msgstr "0.6"
msgid "0.5"
msgstr "0.5"
msgid "0.4"
msgstr "0.4"
msgid "0.3"
msgstr "0.3"
msgid "0.2"
msgstr "0.2"
msgid "0.1"
msgstr "0.1"
msgid "0.0"
msgstr "0.0"
msgid "XML sitemap"
msgstr "XML网站地图"
msgid "XML sitemap engines"
msgstr "XML网站地图--搜索引擎"
msgid "Submit the sitemap to search engines."
msgstr "把网站地图提交到搜索引擎。"
msgid "XML sitemap node"
msgstr "XML网站地图--节点"
msgid "XML sitemap taxonomy"
msgstr "XML网站地图--分类"
msgid "Default priority"
msgstr "默认的优先级"
msgid "XML sitemap user"
msgstr "XML网站地图--用户"
msgid "Indexed"
msgstr "已索引"
msgid "Minimum sitemap lifetime"
msgstr "网站地图的最小生存周期"
msgid "Number of links in each sitemap page"
msgstr "每个网站地图页面的链接数"
msgid "Sitemap cache directory"
msgstr "站点地图的缓存目录"
msgid "Change frequency"
msgstr "更改频率"
msgid "Your sitemap is up to date and does not need to be rebuilt."
msgstr "您的网站地图是最新的，并不需要重建。"
msgid "Rebuild sitemap"
msgstr "重建网站地图"
msgid "Default (@value)"
msgstr "默认 (@value)"
msgid "Rebuilding Sitemap"
msgstr "正在重建网站地图"
msgid "Could not open file @file for writing."
msgstr "无法打开文件 @file 进行写操作。"
msgid "Unknown error occurred while writing to file @file."
msgstr "写入文件 @file 的过程中发生未知错误。"
msgid "Sitemap file"
msgstr "站点地图文件"
msgid "Number of sitemaps in this index"
msgstr "这个索引中的网站地图数量"
msgid "Click on the table headers to change sorting."
msgstr "点击表格头部改变排序。"
msgid "Sitemap URL"
msgstr "站点地图的URL"
msgid "Number of URLs in this sitemap"
msgstr "这个网站地图中的URL数量"
msgid "Invalid sitemap link priority %priority.<br />@link"
msgstr "无效的网站地图链接的优先级 %priority。<br />@link"
msgid "Rebuild the site map."
msgstr "重建网站地图。"
msgid "XML sitemap cache directory"
msgstr "XML网站地图的缓存目录"
msgid "Cached files have not been generated yet."
msgstr "缓存文件还未生成。"
msgid "Path to link"
msgstr "链接的路径"
msgid "The custom link for %loc was saved."
msgstr "%loc 的自定义链接已保存，"
msgid "Are you sure you want to delete the custom link for %loc?"
msgstr "您确认要删除 %loc 的自定义链接吗?"
msgid "The custom link for %loc has been deleted."
msgstr "%loc 的自定义链接已被删除。"
msgid "Adds user configurable links to the sitemap."
msgstr "添加用户可配置的链接到网站地图。"
msgid "Submit the sitemap to the following engines"
msgstr "提交网站地图到下列的搜索引擎"
msgid "Do not submit more often than every"
msgstr "提交频次不要超过每"
msgid "Search Engines"
msgstr "搜索引擎"
msgid "XML sitemap menu"
msgstr "XML网站地图--菜单"
msgid "Adds menu item links to the sitemap."
msgstr "添加菜单项链接到网站地图。"
msgid "Adds content links to the sitemap."
msgstr "添加内容链接到网站地图。"
msgid "Priority: @priority"
msgstr "优先级：@priority"
msgid "Automatic (recommended)"
msgstr "自动(建议)"
msgid "(highest)"
msgstr "(最高)"
msgid "(normal)"
msgstr "(正常)"
msgid "(lowest)"
msgstr "(最低)"
msgid "Please increase the number of links per page."
msgstr "请增加每个页面的链接数量。"
msgid "XML sitemap link count"
msgstr "XML网站地图的链接总数"
msgid "XML sitemap page count"
msgstr "XML网站地图的页面总数"
msgid "XML sitemap internationalization"
msgstr "XML网站地图i18n支持"
msgid "Include a stylesheet in the sitemaps for humans."
msgstr "在人读的站点地图里包含样式表。"
msgid "Enables multilingual XML sitemaps."
msgstr "启用多语言XML网站地图。"
msgid "Inclusion: @value"
msgstr "包含： @value"
msgid "Priority: @value"
msgstr "优先级: @value"
msgid "Existing sitemap.xml file found."
msgstr "发现已存在的sitemap.xml文件。"
msgid ""
"The XML sitemap module cannot display its XML output if there is an "
"existing sitemap.xml file in your website root."
msgstr ""
"如果在您的网站根目录已存在sitemap.xml文件 "
"，那么XML网站地图模块就无法显示它的XML输出。"
msgid "Bing"
msgstr "微软Bing"
msgid "Not found or not writable"
msgstr "未找到或不可写"
msgid "The directory %directory does not exist or is not writable."
msgstr "目录%directory不存在或不可写。"
msgid "Select which link types you would like to rebuild"
msgstr "选择哪个链接类型需要重建"
msgid "@bundle XML sitemap settings"
msgstr "@bundle XML网站地图设置"
msgid "Last modification date format"
msgstr "上次修改的日期格式"
msgid "XML sitemap maximum file size"
msgstr "XML网站地图的最大文件尺寸"
msgid "No custom links available."
msgstr "无可用的自定义链接。"
msgid "Invalid URL %url."
msgstr "非法URL %url."
msgid "Anonymous access to user profiles"
msgstr "匿名访问用户的档案"
msgid "Adds user profile links to the sitemap."
msgstr "添加用户档案链接到网站地图。"
msgid "Add new XML sitemap"
msgstr "添加新的XML网站地图"
msgid "None (sitemap locked)"
msgstr "无(网站地图已锁定)"
msgid "No XML sitemaps available."
msgstr "无可用的XML网站地图。"
msgid "No sitemaps selected."
msgstr "没有选中的网站地图。"
msgid "There are currently no XML sitemap contexts available."
msgstr "目前无可用的XML网站地图的上下文。"
msgid "A sitemap with the same context already exists."
msgstr "具有相同上下文的网站地图已经存在。"
msgid "The sitemap has been saved."
msgstr "网站地图已保存。"
msgid "The sitemap has been deleted."
msgstr "网站地图已经删除。"
msgid "Recommended value: %value."
msgstr "建议值: %value."
msgid "Prefetch URL aliases during sitemap generation."
msgstr "在生成站点地图时预取URL别名。"
msgid "@action @count XML sitemap."
msgid_plural "@action @count XML sitemaps."
msgstr[0] "@action @count XML网站地图"
msgstr[1] "@action @count XML网站地图"
msgid "Regenerating Sitemap"
msgstr "正在重新生成网站地图"
msgid "Now generating %sitemap-url."
msgstr "正在生成 %sitemap-url."
msgid "Now generating sitemap index %sitemap-url."
msgstr "正在生成网站地图的索引 %sitemap-url."
msgid "Starting XML sitemap generation. Memory usage: @memory-peak."
msgstr "正在开始生成XML网站地图，内存使用率:@memory-peak。"
msgid "Update cached files"
msgstr "更新缓存文件"
msgid "Rebuild links"
msgstr "重建链接"
msgid "Submit to search engines"
msgstr "提交到搜索引擎"
msgid "Are you sure you want to delete the XML sitemap?"
msgstr "您确认要删除XML网站地图吗？"
msgid "Are you sure you want to rebuild the XML sitemap?"
msgstr "您确认要重建XML网站地图吗？"
msgid "The sitemap links were rebuilt."
msgstr "站点地图的链接已经重建。"
msgid "The sitemap links were not successfully rebuilt."
msgstr "网站地图链接已成功重建。"
msgid ""
"Configure your site's XML sitemaps to help search engines find and "
"index pages on your site."
msgstr "配置您网站的XML地图，这样搜索引擎可以更好的抓取和索引您的网站。"
msgid "Edit XML sitemap"
msgstr "编辑XML网站地图"
msgid "Delete XML sitemap"
msgstr "删除XML网站地图"
msgid "Delete custom link"
msgstr "删除自定义链接"
msgid "XML sitemap modal UI"
msgstr "XML网站地图模态用户界面"
msgid "XML sitemap PHP extensions"
msgstr "XML网站地图的PHP扩展"
msgid "It is not recommended to delete the only XML sitemap."
msgstr "不建议删除唯一的XML网站地图。"
msgid "Add a new XML sitemap"
msgstr "添加一个新的XML网站地图"
msgid "Last modification date: @lastmod"
msgstr "上次修改日期：@lastmod"
msgid "Change frequency: @changfreq"
msgstr "更新频率：@changfreq"
msgid "The following link types are invalid: @types"
msgstr "下列链接类型非法： @types"
msgid "Symantec"
msgstr "赛门铁克"
msgid "Administer XML sitemap settings"
msgstr "管理XML网站地图的设置"
msgid "Use XML sitemap"
msgstr "使用XML网站地图"
